有冇手足每次搭飛機前都會寫定遺書？

到左有事個陣仲邊有心情寫

遺書寫一次咪夠囉，洗唔洗每次都寫

咁唔update?

我每次出街之前都寫定

Ching住阿富汗？

搭巴士前？

陣間飛唔寫

應景

hi

以前唔寫 呢家搭緊港鐵都寫

唔識字

Ching到未
會唔會後悔冇寫到？

後悔就應你唔到啦

我每次降落都會咸住歡呼同拍手掌

你全家死撚晒可以寫比邊撚個呀短命種

次次都會好緊張 唔敢望窗出面
畀個錯覺自己唔喺天空上
每次都會帶好多紙上機
寫完一頁又一頁
到真係停定先停筆
然後會dump晒佢回程再寫過

有手足放針梗係要

嚴格黎講危險過搭飛機

後悔左

Show Blocked User - 我愛你媽媽